點解台灣d炸花枝丸可以咁好味？

忽然間好撚想食

味精

咩來

香港邊到有得食好好味既花枝丸？

真係好香口 又彈牙

丸囉

我想食太安樓既牛丸多啲

花枝戀

牛丸都可以咁好味？

屌你老濛

邊間好食

七里香 仲正

大粒d同d粉係真係好上癮 但貴

有無草支丸

咩黎

係 d鹽好正

好撚好笑呀

雞patpat串燒

食到厭

E 你咬人屎忽既

俾d黎食

手打

我鐘意花枝排
墨魚丸香港好少炸？

咪即係炸墨演

台灣定中國係化工始祖？

葵與光輝圍

每次去淡水都會食好多串

講起就好想食 係香港食台灣野叫炸花枝丸又貴又唔係個回事

炸+味精有咩可以唔好味？

地溝油

塑化劑

秋葵

不了 整多兩串丸好過

好撚好食wo

好撚正 鍾意落勁多沙律醬

豪大大既花枝丸係有陣唔知咩味

肥美多汁又香 真心要試

反而我覺得炸蕃薯波幾好味
甜甜哋

大魚蛋嚟

係連登講台灣野食個個淨係識講夜市味精

由台北食到墾丁夜市
最北到最南
唔係鹽酥就係七味粉味

草支擺

其實，有冇人可以教我分花枝，烏賊同墨魚

台灣麵 有

好遠